會員 眼淚成詩 請進

請點歌

唱詩歌

有請

未請教

先請而後教

後教而先請

先請而先教

後教而後請

再請我就教

誒 唔准教

你手執一把扇

點歌未